何君堯荃灣議辦收可疑物 爆炸品處理課一度戒備

下午5時許，立法會議員何君堯位於荃灣荃豐中心的議員辦事處懷疑收到可疑物品，大批警員接報後封鎖現場調查，消防和爆炸品處理課亦到場戒備。至晚上可疑物品被撿走後，警方解除封鎖範圍，議辦則暫停開放，現場恢復平靜。

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

又用黎呃藍絲

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
何君堯你老豆老母個墳都係僭建唔好諗住拆少少就算數 要成個起岀黎

自編自導自演卦
想拎番Ｄ癈老票

5月27日好大機會恢復《國歌法》二讀 請爭取時間做文宣

幫手推post

何妖自斷一掌先信你

自編自導自演

又嚟轉移視線

係咪手袋呀

又玩電話

佢個辦示處除時都扑爆得又細點會放炸彈炸三丁友

梨大導呢

何condom又出返嚟開工啦

請善用公共電話亭